連仔請pm我爸要註冊新會員用netvigator

請pm
佢要用netvigator註冊但註冊唔到
我要幫佢註冊
俾個email你，你開放佢
我係舊會員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你邊位 ?

唔好意思，順便搭單問

我有同樣煩惱，家人都係用netvigator 申請唔到

支持幫家人開通

你邊位 咁大口氣

而家又停左註冊咩

請教，外國大學可以嗎？

無個「請」字就再霸氣d

會員編號去到咁後都叫舊會員

20萬都算舊會員

PMed 請查閱

樓主升中學未？

我老豆係鄭裕彤